要求北歐國家節約能源，減少開暖爐

搬去沙漠咪唔使開暖氣囉

落雪地區行狂開暖氣
我哋點慳電唔開冷氣都冇用

冇錯，環保北歐國家應減少開暖爐取暖

冇錯
我地用冷氣只係將室內氣溫降低10度
佢地用暖氣要升30度

佢地先浪費能源

How dare you

genius

佢地燒天然氣架AOC出黎批鬥未

開冷氣